README in JMZhihuDaily
===========================
使用Objective-C实现知乎日报的所有功能，目前实现的有mainView视图、主题themeView视图，以及点击视图加载的内容webView视图，用户登录界面，用户信息界面，用户设置界面，文章收藏，夜间模式,在一些第三方库的基础上实现了相似的动画效果

****
###　　　　　　　　　　　Author:Jack Ma
###　　　　　　　　　E-mail:100858433@qq.com

===========================

引用https://github.com/izzyleung/ZhihuDailyPurify/wiki/知乎日报-API-分析 知乎日报的API <br>
感谢大神提供的API接口，才得以完成这个App

提供测试帐号<br>
帐号：jackma  密码：123456

###JMZhihuDaily 1.2更新（2015.12.27）<br>
* 实现文章界面夜间模式
* 实现文章收藏功能，使用LeanCloud与帐号同步
* 实现文章分享功能，支持分享到微信、微博、短信、邮件等
* 实现文章点赞...其实只是在本地
* 新增文章评论界面，包含短评、长评、以及发表评论功能...也只在本地
* 修复Bug

####下面是图片展示
![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Pic1.2-1.png)<br>

***
###JMZhihuDaily 1.1更新（2015.12.11）<br>
* 新增主文章列表、主题文章列表下拉刷新与上拉加载新内容功能
* 新增用户登录与注册功能（使用LeanCloud）
* 新增用户信息界面，包括修改头像、生日、性别、签名
* 新增夜间模式
* 新增主题文章中的编辑介绍界面
* 新增文章WebView下拉加载上一篇文章
* 新增设置界面，包含移动网络下不显示图片、推送文章更新消息（待实现）
* 新增分享应用到微信
* 新增文章WebView下方的ToolBar功能栏，实现返回、收藏文章
* 新增文章收藏界面，包含当前用户收藏文章列表
* 修复......各种Bug

#####下面是图片展示
![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Pic1.1-1.png) <br>
![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Pic1.1-2.png) <br>

***
###JMZhihuDaily 1.0（2015.11.11）<br>
* 完成知乎日报基本功能：主界面的文章列表、主题文章列表、文章的WebView、侧边栏主题列表

#####用几张图片和几个Gif演示下
![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Pic1.0-1.png) <br>
![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Pic1.0-1.png) <br>
![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Pic1.0-1.png) <br>

<br>

![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Demo1.0-1.png) <br>
![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Demo1.0-2.png) <br>
![](https://github.com/Jack--Ma/JMZhihuDaily/blob/master/Demo/Demo1.0-3.png) <br>
